火雞姐終於出新片！！！！

有冇巴打入去支持下 過左咁耐終於翻到身

利申打手

推

社會垃圾

點解呢條友重有人sponsor

賠錢未賊雞

恒大杜sir❤️火雞

可唔可以幫我問下火雞姐 對偷電話個啲撚樣有咩睇法？ 例如丁可欣咁呢

公屋妹格 一世都改唔到

who?

條片D留言..多fans到傻
冇人記得佢D歷史?
之前唔係個個都屌佢既咩

又幾好笑

Del晒所有對自己不利既留言？

已經無乜人記得
成功洗底

打死都唔click入去

應該係啦,一個屌佢既都冇

用按鍵精靈不停留言比佢有冇得諗?

唔知其他新軟件呀ma
總之就係不斷洗佢youtube留言

冇玩過

講真佢日日出片出足一年都會洗到底 邊有人咁得閒日日去狙擊佢丫 過多排又有啲更爆既野就冇人記得啦

躝啦

好撚憎佢個閪樣 係閪到會想打柒佢 好心就收皮啦 拍埋啲垃圾片 屌你老母 點解香港咁多呢啲低質Youtuber 因為呢班on9無論啲片幾撚低質 無聊都好 都總會有班柒頭㩒入去睇

安心果排個個狙擊賓穎佢就勁積極上水

都幾尻up下

香港終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

原來雞姐已經唔係處

樓主可唔可以幫我問吓佢點解偷竊唔係刑事

咁佢遇到呢件事，咁咪可以偷多部手機，即刻開心晒

開始狙擊

可唔可以分享偷竊有咩技巧？

而家見到佢個樣就覺得好撚煩

啲Comment全部正評

Ig所有屌佢既都無哂啦
咁樣洗底

睇都冇睇就檢舉左

佢又講得無錯wor

彭浩翔同佢玩d野咁重口味

講你就講啦屌你老母 係度單單打打 有咩好計呀

全部留言都fans
有無連登仔留？

得罪講句 狙條毛咩
淨係識喺連登出post就叫狙擊

樓豬個名
你本人？

臭雞姐啲片成堆dislike
但係個個comment都係佢啲fan屎嚟
死賊婆作賊心虛del哂comment

點解妳仲好意思出嚟

佢好彩
埋viu條水
簽tvb一早同賓穎入咗雪櫃

火雞姐復活

佢成條片都變左聲，唔撚煩咩？